# Project Structure #

В этой домашней работе вам необходимо создать WebAPI приложение, подобное тому как вы делали в лекции по ASP.NET Core (опять, ага), однако предметную область возьмите из лекции по LINQ (проекты, таски, команды и т.д.)

Требования:

* Создать ASP.NET Core WebAPI приложение с одной из следующих архитектур: REST API (контроллеры/сервисы) или CQRS
* Реализовать Create/Read/Update/Delete для всех сущностей + запросы из домашки по LINQ
* В консольном приложении из предыдущего задания поменять адрес эндпоинта так, чтобы теперь клиент стучался на ваш новый API
* Использовать Dependency Injection
* Использовать DTO для типов данных в запросах

Заметки:

* Для работы с данными, использовать один из паттернов рассмотренных в видео (Repository, UnitOfWork).
* Данные хранить в памяти (Базу данных использовать НЕ нужно!). Можно просто хранить List объектов в репозиториях.

Как результат работы вы должны получить WebAPI приложение, которое больше никак не зависит от внешнего эндпоинта BSA2021, с грамотно построенной архитектурой, а также консольное приложение из работы по LINQ в роли клиента.

# UPD #

Dockerhub [link](https://hub.docker.com/repository/docker/alinablankselina/project_structure)